［投票］星期日和理非後衝定唔衝

衝，血債血償
唔衝，留精力開會日打游擊

唔衝啦咁暴力

留力 諗d新玩法。

我覺得唔可以再比義士犧牲

死都要死得有價值，衝個無人嘅立法會唔會有用

但點先可以引導到啲狗以為我地實衝